我現時自己肯做飯

悶極時自己可浪漫

連自己做飯都唔想

又話瞓

叫樓主做比你食

仲生活得好過琴日

叻啦

木嘈啦

你啊

肯食飯都已經好叻
分手初期連飯都唔想食